[求救]DLLM又有仆街呃口罩錢

屌佢老味 疫症當前 呃香港人錢 正仆街冚家剷

同fd子夾埋買咗成千蚊啊屌
我岩岩畢業冇耐咩都冇 返PT都係得3 4千蚊
佢呃咗我成個月飯錢啊
點追啊 點撚到佢天腳底得唔得

早幾日問佢 佢仲話有 咪等下先
屌佢老母之後俾我係呢到搵到佢個名

有人話要報狗 之後佢先覆人

勢估唔到 我會遇到呢啲人渣
打電話俾佢係熄咗機

我宜家可以點

無方法，呢啲係人渣
但佢呃得你一定諗過點移走啲錢
奈佢唔何

報警 完
再唔係搵傳媒

80日內。。。

幫推...

有晒銀行卡number
起唔起到佢底

蚊都瞓

多謝你

報狗

聯合多幾個事主 一係搵議員

難，除非有人出賣
有電話號碼要起到
地址、身分證號碼、出生日期不難
但要係佢常用
大把私家偵探查到

報狗多數等5 6年就收得返

payme連曬銀行卡，報警咪得

fb有人報咗

但你同我都知冇撚用

所以咪要聯合班人搵議員

我比較相信連登仔
黃嘅議員好多嘢煩緊 唔想搞佢地

啫係冇咩用啦

當買個教訓啦 傻係-，-

打你

一睇就知全部資料都係假既

求下連登仔唔好再助長騙徒 日日都係fb、ig 被騙案post

唔係個個都好似連登仔咁醒

有銀行

推

佢仲呃咗好多人